有冇巴絲教點放低自己好鐘意既另一半

一直都覺得佢唔啱自己 唔係自己想要既性格
知道其實一直落去遲早有日會散
日日都嗌交 每次嗌交都撕心裂肺
好似一齊左之後大家生活情感都變差咗
已經打算放低..好似對大家都好
但真係好愛佢 應該點做..

發完夢 就要醒

訓醒要點做

我好快放底左 帽 加 block哂我
單機左一排whatsapp
一早情人節就book左酒店
我ig pm佢同佢講 我有間酒店房 我無用
你岩既同男朋友用啦

佢回我 唔好再搵佢約佢
情人節約左男朋友
果下知道自己好戇鳩
日日諗佢派帽 同埋佢啲衰野
Dum哂所有佢比我既野
過左幾日 就無再諗起佢

因為得唔到佢個心先咁愛啫

一齊左幾耐

唔係唔鐘意大家 係每次嗌交之後心灰意冷

13個月 但係經歷左好多野
真係除左帽 其他野100分
果時都諗住會同佢結婚

但我唔係帽 覺得一齊落去好辛苦

兩個人拍拖就好似將兩個三角形 磨成一個圓形
想佢點改 同佢講 我ex初初都成日發脾氣
成日喊 我同佢講你愈喊我愈唔理你
慢慢佢就無喊 變左成日攤牌講數
佢提出要求 我聽佢講 佢想點我盡量就佢

咁樣遲早會分開 差個導火線姐
有咩不滿 心平氣和同佢講
睇佢改唔改

不如試下唔係鬧交咁講 好似朋友咁傾下

感情得來不易 好似朋友咁自然相處 唔係下下嗌交都要分手放底嘅

我都想知 唉

太鐘意佢 我明知佢愛另一個都自己中個頭埋去 但另外個女仔又釣住佢 搵佢攝時間咁 唯有祝個女仔快點玩夠 唔好只係拖住佢 祝佢地幸福快樂啦 唉但其實自己仲係放唔低 救命

感謝 有改 但係太多唔夾既位
要改可能有排改

試過朋友咁傾 但傾傾下都會嘈 意見不合
雖然要好好珍惜 但每次嗌交心都淡埋

揾個個似佢嘅頂住先 雖然好仆街但係work
再唔係揾朋友出街 喪番工
如果唔係好難捱 試過

嘈乜？如果係嘈打機就教佢打埋一份
感情最緊要雙方肯維繫唔放棄

唔搵返佢？

想搵返 但佢未必想係返埋一齊 同埋會變好像第三者關係 但佢地不是男女朋友btw

留個名先

分開左頭幾日既日子係最難捱過
你頂到就海闊天空 搵其他野分散下注意力
但一靜落黎都會諗起佢
岩岩好分開左一星期 發覺根本無可能放得低

仔死仔還在
下個更可愛

岩岩好兩星期 已海闊天空

其實咁易海闊天空係咪愛得唔夠